(長文慎入)除左手法, 心態都應該要be water

琴晚睇住班手足俾賤狗圍剿, 到依家心情都未平伏得晒
雖然我係覺得琴日應該係和理非, 唔應該走去撚狗同撚咁耐,
但係正如其他巴絲話齋, 呢個係一個冇大台嘅抗爭,
冇人可以控制到任何一個手足去做任何野
行動上可以唔勇武, 但心態上應該要開始接受埋勇武又或者其他方法
(雖然琴晚完全稱唔上係勇武)
一來依家唔可能再承受到分化
二來大家都唔係先知, 唔知邊套方法work定唔work, 有時啲野真係要試左先知
好似琴晚咁, 有手足俾人捉咗係好唔抵, 不過另一方面睇,
冇呢件事都唔知警察嘅心理狀態係差到咁嘅地步
有咗呢啲資訊就更加容易掌握到下一步行動嘅方向

老土啲講, 人係從錯誤中學習, 呢啲抗爭長做長有
心痛班手足難免會激動同語氣會重咗, 策略重要, 同時調整心態同語氣都好重要
如果唔係就好易散

講起撚狗, 我最鍾意就係第一次圍狗屋嗰次,
無啦啦走晒去, 好撚正, 完全唔知你哋做緊咩
如果再撚狗應該以呢個方向走, 要夠戇尻白痴同不定向
唔好再好似今次咁直路大遊行

不指責
從經驗學習

我覺得琴晚大直路行係好有效，不過be water 走得唔夠快。依家我地唔急，每個區都行下，佢佈重防就走，一定玩死班仆街。

要提醒身邊既兄弟

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

冇錯, 班狗心理狀態咁差唔排除有更多破綻,
我哋更加唔可以俾小小錯誤而掀動情緒, 要冷靜

屌! 依家真係好似打仗咁

手足係咪都鍾意ofmonstersandmen